唔知梁家輝d女點睇佢老豆

唔知仲係眯best dad哩

好似話今日佢D女都有去㗎

係咪會上埋差館什班狗拎黎當慰安婦咁洩慾
服務下警隊？

佢啲女都唔係好得去邊

人地既得利益者由細到大撐中既咪玩啦

佢啲女一定仲癲過佢老豆啦

身有屎？唔比人cm喎

I don't know Chinese

any update?

無呀，不讀不回